我是一個山地人，出於某種原因，我喜歡在黑暗中獨自攀登數千英尺的垂直高度，所以麋鹿和騾鹿是我的選擇。 狩獵初學者指南|伊恩·福爾曼| 2020年10月30日|戶外在線 
 今年早些時候，她和huntstagram的兩位新星一起參加了獵騾鹿的弓箭狩獵活動，這是一個專注於狩獵的社交媒體領域。 第一次獵人從#WomenWhoHunt中得到了教訓|外部編輯| 2020年10月7日|外部在線 
 Van de Water說，雖然為了恢復棲息地而進行的相對較小的焚燒——比如，100英畝的土地用於提高騾鹿的活動範圍——不需要經過嚴格的分析，但更大的項目可能需要數年才能獲得批准。 我們如何才能燃燒我們的方式，走向更美好的未來|Ula Chrobak | 2020年10月2日|大眾科學 
 你不必成為某人的情感或精神騾子，才值得被愛。 獲取Gabrielle Union的最佳職業建議|Joshua eferhige | 2020年9月16日|Ozy 
 該公司當時正在做一份軍事合同，“大狗”應該是一種為士兵準備的馱騾。 機器人革命的電視:我們最喜歡的波士頓動力機器人視頻|傑森·多里爾| 2020年7月19日|奇點樞紐 
 他只有185磅重，但他有殺手的本能，兔子般的敏捷和騾子般的耐力。 足球偉大的鮑勃·薩弗裡奇漫遊生命的盡頭，保羅·亨普希爾，2014年9月6日，每日野獸 
 他拿起左邊的門，像打樁機一樣踢了一腳，幾乎把它從鉸鏈上扯了下來。 海豹突擊隊抓獲費盧傑屠夫的夜晚帕特里克·羅賓遜| 2013年11月11日|每日野獸 
 那些球員稱羅賓遜為“騾子”，因為他像群畜一樣努力訓練他們。 埃迪羅賓遜，大學橄欖球最成功的教練塞繆爾g弗裡德曼| 2013年8月23日|每日野獸 
 在有些地方，我們想要奶牛但不想要野牛，想要騾鹿但不想要土狼，想要汽車但不想要麋鹿。 為什麼我們拯救了一些物種，卻讓另一些物種遭受毀滅? |Melissa Holbrook Pierson | 2013年5月21日|DAILY BEAST 
 槍手穩穩地向前推進，他的騾子踏著高高的步子穿過灌木叢。 克里斯托弗·s·斯圖爾特| 2012年12月30日|每日野獸 
 這時，空中傳來了騾子的鈴鐺叮噹作響，夾雜著騾夫的歌聲。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 全村的人都聚集在騾馬小道上方的高原上，站在那裡看著他們走下陡峭的斜坡。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 當我第一次穿過它時，我發現躺在我周圍的是半隻腐爛的貓和狗——甚至還有一頭同樣腐爛的騾子。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 他趕著一匹白騾子，還設法給一輛破舊的馬車套上了一層帆布，他把那輛馬車叫做“沙伊”(shay)。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 我把自己的馬鞍上了岸，騎上一匹漂亮的騾子，我們開始了向小山走去的旅程。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆